遠距離戀愛 有咩事情要特別注意？

有冇巴絲打有經歷可以分享一下？

買頂帽

信字好緊要 要盡量講自己感受俾對方聽
鬧交一定要一日之內好翻

多謝巴打！ 上年開始到依家，一直都好希望同佢行到最後